{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023072560774/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[좋은건하나더] 네프사 잔골지 양말 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランドの8 secondsの靴下はサムスン物産ファッション部門で製造し、商品番号はFW23 / 1938KTWY60です。 この靴下はネプサ生地を使って自然な感じを生かしたもので、穏やかなリブ編みと色とりどりの糸が混ざっていて魅力的です。 デイリーで着やすく、様々な着装にポイントとして演出できます。 表地は綿79%、ポリエステル19%、ポリウレタン2%となっています。 この靴下は機械洗濯が可能で、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けてはいけません。 濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 洗濯後、形を整えて陰干しする必要があり、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この靴下のブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランドの名前は8 secondsです。"
        },
        {
            "question": "この靴下はどの部門で製造されていますか？",
            "answer": "この靴下はサムスン物産ファッション部門で製造されています。"
        },
        {
            "question": "この靴下の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この靴下の商品番号はFW23 / 1938KTWY60です。"
        },
        {
            "question": "この靴下はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この靴下は綿79%、ポリエステル19%、ポリウレタン2%の表地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この靴下はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この靴下はネプサ生地を使って自然な感じを生かしたもので、穏やかなリブ編みと色とりどりの糸が混ざっています。"
        },
        {
            "question": "この靴下はどのような着装にポイントとして演出できますか？",
            "answer": "この靴下はデイリーで着やすく、様々な着装にポイントとして演出できます。"
        },
        {
            "question": "この靴下は機械洗濯できますか？",
            "answer": "はい、この靴下は機械洗濯が可能です。"
        },
        {
            "question": "この靴下を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "濃い色と薄い色の製品は分けて洗濯し、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この靴下は機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、この靴下は機械乾燥すると損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この靴下は摩擦に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、この靴下は摩擦によりほつれや毛玉ができることがあるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 409
    }
}